2020年母親節，係香港人流住血同淚去過既一日。

係好不安，氣餒，
但請繼續抗爭，想辦法抗爭。

今晚眾多傳媒記者比人無理欺壓，有目共睹..
除左講句加油同多謝，請大家一齊課金支持佢地啦！

立場，蘋果不在話下，另外如果你有睇開邊個獨立媒體，有睇但未課金支持既，懇請大家出手啦！

你知唔知而家可以點抗爭？

統一口徑，我跟攬炒巴講
議會
街頭
國際三線
三者都需要，而街頭抗爭，冇左記者報道到真相
可以話係不堪一擊。今晚一役大家又再見到記者根本唔係打份工咁簡單，唔係講受傷，係加上被濫捕既風險
所以想推一推大家基本既行動支持

屌有邊日唔係

我認為議會，國際，街頭，呢三方面嘅抗爭都係無乜用

如果你係站起雞蛋一方，咁我希望你用到你認為可行既方法。

點解我會話無乜用
議會：係廢，政府要過惡法可以無視議會嘅規則
國際：只限於輿論 對港共政權無實質嘅損害，就算到最後取消香港關係法，都係限於經濟嘅打擊
街頭：以現時嘅程度黎講 完全連黑警條毛毛傷唔到 仲比佢哋鳩拉

係有可行方法 但單憑我一個做唔到

係11月以來最

0445 旺角花園街公廁嘅女傷者係網台記者

推啊